903 三擺

想問下聽日仲係咪擺？
熱門係旺角救人我明
好似其他都係林鄭流出
聽日有咩集會？
有冇巴打有資訊，想share 俾其他人

罷，唔係擺
幾時先寫啱？

打錯字，真係唔好意思
多謝指正

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推